如果你知你朋友響Consulum做PR

大家應該點對佢

殺撚左佢

認真問

通知老豆揾仔睇下佢地收唔收

點樣同狗做friend

前 線 有 嘢 講 2

一係就叫佢爆料，佢唔爆料就爆佢料

集思廣益